903早霸王之港女台灣偷鮑魚

岸鳩到

二哥早晨

傑西情侶又比大哥抽水

柴灣boy笑撚死

人渣無汁

傑又比人又抽

頒咩獎呀

叫傑傑求婚食軟飯啦

爽皮

男人結左婚

有錢會認為自己女人醜樣

個晚返屋企有無事

同你一9樣

對得女人耐

得左手唔靚

轉移視線

介紹自己魚野

去錯目的地

旺角柏裕中心

黃埔酒店

近紅館定隻船

你講野一舊舊

鬼上身

的士司機

要係墳前報

拜山

聽完先比走

你信教架阿哥

西瓜醒目大獎

夠鐘啦

而家咪一舊舊

又羅蘭姐打字幕

下周一頒獎

仆街今日原來唔係紅日要返工架

平仔呢